和你shop 勿戀戰 一落閘就轉場

最重要係經濟攬炒 唔同其他行動

其實一有狗搞事
落左閘既店 就唔會再開 就可以轉場

好似老銅一條街 幾個大型商場 火燒連環船

popo strategy

1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

推

Be water

和你貼 連儂廁

push

推

------

香港獨立 唯一出路

其實轉場過程有危險 要有共識俾街坊掩護下轉

d燈飾靚到咁 唔係唔影呀

問題係一落閘已經準備好圍捕

Push

其實一有防暴企 商場已經會落 比你想像中快得多 只係需要d時間